少林足球入面都恥笑IT狗

睇佢一身ge IT look